年半仲未忘記到ex

年半前分手
呢段時間有時偷睇佢ig
佢分手後幾個月已經搵到新仔
到而家仲會夢到佢
試過約其他女仔但都冇feel
好痛苦

我都係

轉gay

只係你未搵到個比佢靚

我三年都未忘記到

時間會沖淡一切

9成似佳山三花
性格又好
不過當時自己唔成熟
成日嫌佢煩

Feel

幾耐

第一次係衝動講
我嬲左佢一個禮拜 好冷淡
跟住到我想挽返已經太遲

男人溝女要有 feel?

搵返佢囉

年半 same here
Ex出左pool
我就好耐無對人心動

女人分左手就唔會諗返起你
拿拿聲搵下一個唔好再留意佢啦

就算已經斷哂聯絡
依然每一日都係會諗起佢

就算有新既人走近自己
但個心仲係佢
無意慾同其他人發展

到底點先可以放過自己

睇人，我以前拍左9年定10年都帽左
用左一兩年去療傷同運動

淨係靠時間未必可以沖淡一切
但慢慢你遇到岩既人 如果好過佢 靚過佢 夾過佢 你都仲會識沉船 仲會識投入 更加發覺ex唔會係一回事
唔好急 急你只會錯過更多野
而家好好提升自己 迎接下一個來臨

你都仲有得偷睇
好多連想偷睇都無機會
而且係你提分手既
你想揾番佢就比d勇氣
仲有 如果有下次 唔好再講分手
有問題兩個人一齊解決

唔好再偷睇佢ig
佢都已經有新仔
如果你依家去搵佢
佢又同你一齊返就變左佢係比帽係現任
你都要理下佢感受

佢有幾好你都已經放棄左
無左你先珍惜